[外國文宣戰線] Twitter 俾5毛放大緊私了既片呀！！！！

Twitter 上面d News page 都俾人放大緊手足私了既影片，亦開始有page集中焦點喺molotov 上面。

讓手足無後顧之憂，外國Twitter 文宣繼續戰鬥

唔好淨係retweet，因為d 5毛多數集中喺d新聞post下面既comments

主要戰線
Bloomberg
New York Times World
The Guardian
The New York Times
BBC News (World)
The Economist
TIME
CNN

上圖: 五毛用私了既片攻擊緊手足

up唔到圖添

算了

自推
1/50

只有一個方法可以有效打擊藍屍

2/50

3/50

推

4/50

5/50

6/50

無圖都比link呀屌

push 文宣文宣！！！！

用今日警黑合作D圖就KO左佢啦

重開啦

低調處理/解釋原因係黑社會
再用

搶焦點?

推推推推！！！

外國人恥笑你 打不還手就真

Logic 打
警黑合作，反問鬼佬你會打不還手 定 勇武反擊
大撚把鬼佬支持啦

呢班人=ISIS
乜私了恐怖份子有問題？

鬼佬只會話：黑衫終於識還拖

如果comment 未見5毛，就講下炮台山手足被狗用extreme violence 打 ，警黑合作喺北角打人，etc.

如果有5毛，就見招拆招
如果係鬧緊手足私了 或者 peaceful protest 變mob fight

就話係白衣打人在先，手足出手只為保護身邊心愛既人

必須配圖解釋，效果更佳

push

例子一
link

睇下面cm

講左要打文宣竟然冇人理我

話被打既係手足咪得

鬼佬識講廣東話

有冇警黑合作材料

講返炮台山個白衫係推街坊落電梯在先
先會有咁多人追住佢私了

海量

有了，追post

7/50

8/50

Hong Kong: police fire teargas after protesters throw molotov cocktails at government HQ
多五毛

正如烏克蘭掉人入垃圾桶段片一樣比人loop

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

要點反擊

例子二
又係5毛

有了see #1

幫推

PUSH
要反攻

hat Sam jai 5 hai don't ar Ben fu!

去連登熱門都有大量圖la

算，幫埋你

有冇淘大尋日片段
同埋今日北角片
樓下有個人好認真想知咩事

仲笑笑口咁

解釋返點解私了
將呢種行為講成英雄

Push

9/50

10/50

感激手足

Btw 建議大家嘗試中英對照
我見對家有學識個班都係咁做

diu push ahhhhh

this one need pushhhhh

大撚把片佢地打人打記者先，仲要警黑合作

幫手足

當然淨係洗post d comments 都有用，低調處理5毛私了comment
洗走佢

班柒頭仲要著白衫要解圍容乜易

11/50

一路畀台仔鬼佬恥笑
打不還手

同埋記得like 自己友 comments先推得上最頂
唔洗覆啲五毛

快啲幫手呀

pish

13827/50

721 831

927482/50

幫手

推，晏啲去幫手

947472-947472+49/50

50/50

文宣組全面進場

圖片支援

推，一定要統一Twitter同REDDIT戰線

推啊

唔好比今日手足嘅血白流

Twitter 戰線

推爆獅子山

俾link來反駁，謝謝

Twitter要人

推，twitter大家努力

有冇淘大尋日片段
同埋今日北角打人先嘅片

推 大量轉發警黑合作相

謝謝巴打，馬上去

今日都無不反對通知書,擺到明係犯法架啦,唔使同班5毛哂口水WO,講番我地既立埸咪得,佢攻擊我地D咩?道德高地係未必有架啦,不過今日既局面係"你預撚左架啦"既感覺

ba da yau lan yum
hai hug ng hai hat

鍵戰打輿論，救手足

更新下d hashtag
#SOSHK
#LiberateHK
##HKPoliceTerrorism
.
.
.
.
etc

同粉紅駁嘴唔係純粹為咗駁
係為咗畀其他睇cm嘅人知道

推!

上twitter文宣

由佢地放大D仲好！諗下啦！等佢地柒半日先好過！

有冇今日同琴日影片的link
方便手足反擊

推推推推

我覺得無必要太主動去駁D粉紅,因為咁會幫到佢地推POST,但係我會狂駁D係5毛留CM駁手足既POST,咁樣就係佢地推緊我地POST啦

停J私了片，twitter戰線

Push ! Every body, change field to Twitter,
Post the gangster-police cooperation photo to public,
Let others know we are fight the local gangster, not normal citizens

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

送兩個範文比大家

#HKpolice practice selective law enforcement, they protect thugs instead of #HKers, we are forced to protect ourselves when we're under attack, if you called the police, you will end up being arrested.

If you are being attack by the proChina mob and you call the police, you will be arrested. And the police will protect the attackers to leave safely. In this situation, what will you do to prevent injuries?

都要洗白
唔好鬆懈

twitter要人

2046/50

各位鍵盤戰士 要出動喇！

assemble

冷氣軍師 時間

而家就去屌柒佢地

講咗好多次要開英文台

推
推
推

#212

推....文宣戰線

612
721
831
914
915

有冇五毛重災區link?係twitter未見到五毛

警黑講左幾個月好多人都知 係時候直接用中共背後搞亂同公安插手仲好

twitter見到好多幫手
暫時未有重災區
要mon住

一定要話比班外國人聽，班藍絲經常伏擊、挑釁示威者。手足被佢地用木棒甚至係刀襲擊。警察亦唔執法，捉嘅係受害者。佢哋最近更加越來越頻繁，如淘大同炮台山。

所以我地先要作出適當的反撃、自衛，免得班藍絲嘅暴力行為升級、互相效仿。

加油，我喺reddit 睇緊

source
點解要私了？(推)

第一張相係易左容嘅謝振中

用返黑社會拎刀拎摺櫈既圖反擊

福建幫拎刀張圖
秒殺佢地

英文人幫手

twitter戰線呀

小弟英文差,有冇人可以教下點反擊

要擺埋一齊睇先有效

第一張圖絕對係文宣好幫手

我哋先發制人會好啲

盡力啦 揀得呢條路就要走落去

不過認真講句，係同溫層以外既世界，外國左膠多到爆，你望下大部分西方世界都幫手收難民就知

我意思係post 咗藍屍罪證先

Chinazi

屌柒支那狗

開工喇

支那狗正仆街

其實佢條片應該睇到條契弟打人咗先

呢條片解釋晒點解要私了
打本地記者鬼佬記者
麻煩英文文宣巴打放上去

推！

手土

瞓撚醒未
根本畀鬼佬笑緊你唔敢還手
鬼佬分五毛仲叻過你同我啦

不斷post多啲藍絲罪証
打藍絲純粹出於自衛

push
願榮光歸香港

同佢地講今次係因為「警察唔理北角福建幫惡行 警黑合作所以還拖 唔好剩係睇一面剪輯」
福建幫追擊示威者

福建幫阻記者拍攝 出腳踢記者

福建幫掟樽被打

福建幫打人經過

有武器攻擊示威者

快推

呢樣真
人地睇左我地3個月俾人打到依家先還拖應該理解唔到

和平嘅示威者係唔會打人㗎，所有嘢都係黑警做嘅？

我整左條片放上Twitter，麻煩大家推爆去同retweet!!!

Twitter幫拖
Solomon retweet左唔少post支持我地呀
幫手retweet同reply！！！

呢個都要Journalist既都要retweet

等大家再拋磚引玉！

快上去幫手

推呀

鍵盤戰士夠鐘做野

做野

我地要推零距離爆頭片呀
#hkpoliceterrorism

#fukien_gangster

推返警黑合作張相乜撚都夠啦

Twitter Reddit #chinazi

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

文宣手足形象工程呀

大家個focus可以集中響黑警呢幾個月所做嘅事，用police state去解釋勇武升級，唔需要隱瞞/同藍絲行為對比，要俾人大家係target緊個體制，唔係發洩

睇吓啲黑社會，真係離譜。

快去TWITTER

簡單
同外國人講啲福建佬同警察咁friend，你唔自己還擊仲可以做啲咩
講埋拉完佢仲可以unun腳，借警察個shield嚟遮面

btw 幫我up vote呀

幫手up vote

希望係咁

唔係，只要反問警黑合作下，你選擇唔還手 定還拖，有腦鬼佬一定大讚你bravo

Pushhhh
冷氣軍師既重任

少人嘅tweet、video可以唔使理

幫手集中retweet主要既tweets已經係好大忙
講福建幫呢人可能唔識
要講類似「Pro-CCP thugs」既字眼
打人

打記者

持刀

警黑合作

有冇巴打支持出中英聲明，為私了正名，係因為警隊律政司全部失效 + 警黑合作錄文宣

P

推！！

Yes

快啲去留言或者like留言!

海外文宣好重要!!!

北角福建幫係警察面前揮拳打外國記者

煲返大警黑合作

鬼佬冇想像中咁醒
你唔講喺白衫人打先 佢一定唔知
所以要澄清

大家幫手配圖解釋，文宣組大把

可以順便同埋twitter官方講
之前佢都ban咗堆抹黑acc

真係要講返真相出黎, 基本上係每次福建幫打人在先, 示威者先武力阻返佢地

文宣進場呀！！

直接隊返沙田/北角攞刀嘅片回敬

點解硬係有D和理非關心福建佬個頭多個手足個頭?

認真 私了唔好打頭

英文唔好，抛磚

The pro-China triads had harmed the citizen so many times without being arrested, we have to fight back.
7.21 Yuen Long MTR station, more than 100 gangsters attacked MTR passengers, causing more than 45 injured. After 2 months, 30 of them are arrested, and only 2 are charged [1]. (Compare: More than 1100 protester arrested; more than 130 of them charged)
Many pro-democracy citizens near Lennon wall being attacked, a female was stabbed to critical condition [2].
The Fujian triads attack citizens, police did not arrest them at the scene [3]. They brought knifes and sticks to the street and search for protesters to attack, police did not stop and search [4]. Today they also tried to attack protesters, and still, police did not arrest them [5].

Since the police is not fair, the only way to protect ourselves is to fight back. The trust of HKPF lost from 7.21, when they acquiesced the triads to attack citizens.

[1]
[2]
[3]
[4] 呢個要揾返有段片福建佬攞住棍起警察面前直行直過
[5]

加多個cite

北角福建幫係警察面前揮拳打外國記者

Obviously HKPF is biased. If you support police, you can break the laws without being arrested.

最驚外國人會覺得黑衫係東亞病夫奶美

越解釋越洗白越可疑，cls三個月仲死攬和平光環，笑死烏克蘭

大家快D拎去用
岳義士GIF

大家用多啲twitter得唔得

打英文國際戰線
五毛完全未夠班

拎去用 我整緊GIF放上TWITTER
加埋SUBTITLE會更好

Tui

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

PUSH

PUSH AR

Push and tweet

20190916北角懷疑福建幫打人後獲放行

推上國際就要用英文
我英文唔好都會試下
外國人大概都睇明

［國際台］Triads beat protesters, and protesters were arrested

北角福建幫打人

Push.

私了係為了制止法西斯暴行,防範人道危機

繼續努力
Comments開始壓返晒d 3毛落去

繼續努力

其實唔洗咁多人reply五毛去駁佢
佢咁多reply只會令佢愈浮面 好似upvote緊咁
Reply佢駁佢係可以 但一兩個就夠

PISH

點搵到依啲page講關於香港嘅tweet, 以前冇用過tweeter，唔識。 tweeter個homepage又唔係show我follow嗰啲page嘅野

放番之前打 法新社，大公報，同其它打記者的片

由佢啦 全世界都知土共造假新聞架啦

tui

用咩hashtag 多？想易d搵

有冇LINK

Reddit成日比人問點解唔還手

search tag 例如 hkpolice freehk hkprotest
或者直接去cnn bbc Bloomberg twitter

其實外面律師講好多次反對通知書與不反係唔公義行政手段。市民遊行受基本法保障，無不反唔等於非法

有冇LINK?

圍爐取暖就咪上twitter啦
成班低能仔以為自己識上twitter 係威係勢
無人retweet就怨天怨地無人tweet無人關心
柒野就識上twitter講

係佢哋twitter放番十條八條警同藍絲濫暴嘅片先

spin做如果議會制度有效有民意認受性 點解會倒退番街頭抗爭